想報top up degree 邊間好d?

city scope accounting :

bu sce accounting :

邊間好d?

無呀
靜係聽講bu出cert係正常大學cert
city 會寫係speed award

city出speed award
真係上連登勿認真

樓主都係出嚟做野算啦

Top Up 仔又想充大頭扮 U Grad

top up 仔

留名

你topup cert係出bcom acct
BU自己出返bba acct架

利申有同事讀緊

Old news is so...

其實有咩分別除咗ugc同sf

sor 9 自膠 溝亂左poly

兩個prog好似都係同一個Department管
最大區别應該係UGC同sf
係咪兩個Prog唔一齊上堂？
求指教

cie張cert先一樣
sce唔係

polyu award都係本部department課程嚟，只係搬咗去speed上堂，學生證同cert同本部一樣

polyu speed award非本部課程，張cert印有speed logo

bu sf張cert就同ugc一樣，但課程名有啲唔同

我個po係meanBU個兩個Prog
BTW polyu award cert係本部
個學student id card好似唔係…

讀唔掂書就返工啦

有冇考慮過呢個？

HKICPA都唔認
無得玩QP

浸大自資/polyu speed呢？

呢兩個都有

算尻數啦你

不如OU啦，有得玩QP，上幾屆FE 頭4有OU份

PolyU programmes offered through SPEED are PolyU award programmes as approved by PolyU Senate. The award and parchment of the PolyU programmes offered through SPEED are the same as that of other PolyU programmes. ......................

.................The parchment of PolyU-SPEED award contains the PolyU logo only (without SPEED logo) while the full English name of PolyU and SPEED will also be printed

speed 張証書其實幾7
扮曬唔係speed 唔印logo.
但又寫住speed 名 7到無論
好心光明正大印speed logo 好過啦

見樓豬講開speed講埋啫
student card都係本部，只係學生編號S尾

sor我錯
不過speed award都係有speed字樣唔好以為呃到人

Acc 要考QP
一係就讀Cityu scope 但本身要有張high dip 已豁免AAT 8papers 先報得
唔係就報OU 不過HONS acc 要讀85credit 都易讀唔難

lm

認真答
無分別
因為所有人都會將你歸類為Top up degree

有無諗過唔讀？讀完又點？
拎十幾萬出黎 你讀完要幾耐先可以回本

Cu ugc two year program

開大

呢兩間差唔多, IVE有d top up 都幾勁
(詳情問鏗哥)

pt / ft student id 都係D 尾

咪曬錢讀啦
出嚟做嘢好過啦

我好多fd讀完貌似雇雇認受性 麻麻地woo

向左走向右走

speed認受性實差㗎啦

緊係啦。 speed 張cert 雖然冇logo. 但係印明speed 既名。7到咁就係為左區分speed 大垃圾同poly 既分別

其實polyu award都收得唔高，好似有人2.2入到

速大仔出沒
咁易入咁咪入poly award 囉
講多無謂

收到offer，不過reject入thei